保就業計劃第6批工資補貼涉47億元 承諾受薪僱員人數約20萬

「保就業」計劃發放第6批、超過47億元工資補貼，涉及約11600名僱主，承諾受薪僱員人數約20萬。

「保就業」計劃秘書處表示，將於本周內通知第七批約17300名成功申請的僱主，並於下周向他們發放約64億元工資補貼，承諾受薪僱員人數約28萬3千人。

連同首6批已發放的工資補貼，7批工資補貼合共涉及約405億元，涵蓋接近13萬8千名僱主及承諾受薪僱員總人數超過175萬。秘書處正處理餘下約18300份申請的審批工作。

快D出第二期保就業啦！

反正唔關我事